致所有醫護 睇下ha膠層點報答你地嘅付出 醒下啦!!!!!

當各位醫護仲係到思考應唔應該罷工
唔洗諗啦ha膠層巳經幫你諗好
你睇下 未開始巳經將個波推俾你
當黨鐵閘機都有人安慰
黑警都有9億
你地用人命去救人 中左招只係有email屌緊你

大家醒下啦 唔好再比道德綁架啦
今次好明顯係人禍 係正苦配合中共隱瞞疫情 我地先要送死！
呢個正苦仲值唔值得你賣命

罷工啦
罷工啦
罷工啦

推

P牌假推

仆街HA
陳肇恥你落黎做啦屌你老母

罷工啦唔該

求下咁多位醫護
罷工係唯一出路

推！罷工啦屌
命仔黎，全港三罷

仲想洗白咪鬼引佢地黎香港啦

支持罷工

支持罷工，唔好再俾政府道德綁架啦

罷工

仲記得有次派燒賣魚蛋

支持罷工，醫護都係人命黎，唔值得為港共同支那人賣命

HA 有邊次唔係賣9護士
有邊次唔係擺醫護上枱
我完全諗唔到一個理由
令我地繼續為HA/呢個濕鳩政府賣命

黑警ot有9億呀
你地做到死死下 冇時間食飯 冇時間痾尿 都係得魚蛋咋

一齊罷工啦！
唔好等到28號啦

支持罷工！

HA 當醫護係condom
罷工啦，點解仲要幫佢賣命

真心唔好等到28啦 死撚哂啦

叫埋d高層落黎囉
高層都係醫生，都識醫人嫁，龜縮哂去邊？

求求醫護為自己著想，罷工啦
冇事嗰陣話你地暴徒，有事當你地係工具來使，班政客淨係攞你地來做擋箭牌架咋

幫手推

依家唔罷 等已經冇武漢車先罷?! 快啦